【突發】神秘會議 揭林鄭親割五十萬呎地益馬會

林鄭月娥推西九故宮大計，成為「女版689」官場上盡地一鋪、向中央獻媚的成績表，博上特首寶座。

而一鋪捐三十五億，鼎力支持林鄭建宮的，就是馬會。

馬會前主席夏佳理擔任林鄭的競選辦主席團成員；香港賽馬會見習騎師學校校長陳念慈亦是林鄭競選辦的副主任。

究竟馬會、林鄭有甚麼關係？

推,屌你老味

蘋果發功

肥佬黎呢鋪我撐你.jpg

抹黑可以黎料互爆黑材料

乜撚野黑材料

呢啲係叫利益輸送呀

抹乜撚黑，係揭露真相！

留名跟進

啱啱好趕得切聽日論壇 如果真係有劇本的話

icac已經變左支那控制啦， 而家點輸都得

掉上胡官 fb 啦喂

不推不行

屌!

陳念慈 >> 賽馬會見習騎師學校校長?
我以為乜打羽毛球忽然挑起條根搞政治，原來係利益輸送，屌你老母，香港真係仆街冚家產!

掟埋去薯片FB,等曾胡再次合作打擊淋病

牙膏